如果初選有罪，咁其實60萬選民都有罪？

我唔信佢會拉晒所有選民
但就算拉小部分選民
件事都會被無限放大 演變為無限可能嘅蝴蝶效應
試想如果有部分選民一齊去自首話自己有份參與顛覆政權會點？
佢拉定唔拉？

呢個問題同全部人一齊去罷工政府會唔會跪低一樣，如果真係咁齊心，香港一早贏咗啦

換位思考
有

你送上門比佢玩
做乜唔拉

2021年啦
仲玩自首

係
但唔需要拉晒
統治學第三章嚟
愚民最佳嘅統治方法就係Fear

唔需要拉
嚇到就得

唔洗同我講你唔驚
唔需要你驚
有其他人驚就得

點會唔拉

佢拉得一個選民 理應就要拉曬所有人
當佢拉唔曬60萬
拉得6000人 或者600個選民
其實個劇情就會好精彩
如果咁拉法 其實我願意去坐

之前講左唔追究

遲早都會，香港變最大監獄，你急咩
諗下點走錢走人好過啦

之前夠話冇追朔期

票站義工呢？

回樓主, 真係可以試下, 睇睇我個post
47名民主派提堂抗議運動

如果口號直接係 我有投票 拉我呀笨 會唔會太柒或者太危險?

新玩法喎,上門自首

係，不過唔會，佢目標係有知名度同號召力既人，收左呢類人，一般民眾就算幾嬲幾不滿，對佢地黎講已經無威脅

拉一個判勁重就夠

拉幾個有上鏡投票嘅，其他嘅就話唔夠料告，自首嘅就黎幾多告幾多。

當成個香港都係監獄，拉唔拉有咩分別？

問黎都傻，梗係當有罪，第日佢真係起到個 database 真係可能會拉，或者社會信用系統扣積分

拉唔曬咪慢慢排期
用公帑請多啲人去政治迫害

你精彩埋其他人嗰份
你好似啱去特殊學校多過去監獄

唔好覺得佢一定唔會拉哂
新疆監獄面積好大

你覺得會跪？

到時就會出軍隊，呢個亦都係中共嘅最後一步，之後就要睇國際局勢

全部一齊自首，要求即時還押 齊上齊落

ok 樓主去先

我有投票呀..拉我囉

因為新疆 爆咗出嚟
下次會準備好 屬於香港人

見到有個咁嘅基地

有留低投過票證據可以申請政治庇護

但其實我未預備好入去

who?

就係要人喺果隻不確定入面驚

拉哂啲領袖搞掂
等你得番散兵游勇惡唔出樣

之前都講左一國兩制 高度自治 港人治港

中共咪就係咁諗
但係事實上呢一班人根本指揮唔郁我哋佢係想所有人驚啫

起咁多隔離營真係隔離咩
走到好走

點會出軍隊。。國際鬧死

水炮車面前坐低

維吾爾族人: "國際" 係邊?

「鬧」姐，共產黨塊臉皮厚過地核受得起，除非你出兵威脅

換個角度睇，你永遠都係帶罪之身，只係佢未捉你入去坐
如果你一旦有咩行差踏錯話者求奇叫句口號著件黑衫，佢有你紀錄就可以隨時跟機入去坐一世
最大效果係已經令到60萬人禁聲禁表態

你拎香港地位同新疆比？

咁你快d 自爆，最多我做多d 幫你自首。。

幾時拉?200萬人上街拉左未?

點解你同樓主唔試下自首？

集中營

我無犯法做咩要自首呀，就算有人要上庭，舉證都係控方既責任，咪撚搞笑啦，CHING。

點知佢幾時拉 最好殺哂佢地tim

一個正常人類除非成日食你地臭閪蚑那食品，唔則都唔會自爆

樓主似mon post 狗叫人去自首，我夠膽講你幾多人自首佢都一定拉

遲早清算

咪咁撚天真啦
幾多歲呀你？
60 萬人自首，你唔好 60 萬人罷工？
到今日都仲係咪撚左膠
香港收皮唔係冇原因

OMDB！

佢都係想殺一儆百姐

Yes

係
所以你仲以為自己有得退？

又玩埋啲黑暗兵法送上門咪仲死得快

成個香港好快變監獄都似
可能唔俾港人出境 block 外國網

港共兇9人話有哂初選選民資料，然後定個日期叫人去主動投案就唔拉(住)
日期之後就講明會上門拉人同重判、咁實嚇到大把人自動投案，純手分化下班有去投初選既人

唔拉，mark低你資料，等遲啲出社會信用評分扣你分

香港人揀移民 都唔會揀要贏

幾百萬人本來一世都唔會移到民

跟住再屌返你班柒頭轉頭 話你地唔移民

中共最新説法係選民只係被蒙蔽
不過之後有無其他說法就唔知啦

罷工罷到恆指停市半個月應該得既

佢要拉既話 你冇做過任何野都拉得啦

其實同抗爭一樣
初選得幾十個=有罪
如果選民得幾十個，一樣有罪

極權者無可能將所有人扔入監獄
極權者需要既係奴隸，並唔係犯人

話中共可以殺哂香港人，換哂中國人落黎?
如果可以，中共一早做咗

係咪用軍隊強制人哋返工，唔返就射殺?

你估咁樣做，恒指仲有用咩？

理論上要
起碼炒晒有份投嘅公務員先

人治社會唔係講邏輯
甚至係刻意否定邏輯
因為當權者要俾人民知道
佢哋嘅權力係凌駕邏輯
所以邏輯保護唔到人民
人民要安穩生活
只能夠時刻揣摩上意
主動自我審查
懷有恐懼咁生活（唔知幾時會踩到紅線）
所以點解自由社會咁強調「免於恐懼嘅自由」
但你要明白香港已經無咗呢種自由

成個国安法個重點係想震懾你
搵班出名既人去祭旗你班平民見到代價咁大自然唔敢搞野

首先搞清楚 犯法不等於有罪 亦不等於做錯
假設有日光復香港成功 林奠下台 有人去殺左佢
咁佢殺左人 所以犯法 但佢冇罪 亦冇做錯

再講依家條法律 冇得到香港人既立法會通過
並非法律 只係中共既規則
原來唔跟中共規則就叫有罪?

大陸唔會跪，一跪就亡國，大陸嘅人就會copy香港，所以大陸犧牲所有都會同你對抗到底。

所以佢未必唔會做呢啲咁荒謬嘅嘢

我建議你暸解清楚極權同人民既本質
如果極權咩都做到，人民又完全無能力反擊，呢個世界就係極權係主流，而唔係民主

選民只讓最溫和既鄭松泰入議會。。。

想屌 有冇ig／fb

除非你係幾十萬人去自首，否則就算一萬幾千佢都有機會真係拉晒，然後講話調查中，唔排除會拉更多人，係咪即係自投羅網去幫人做鎮攝效果囉。

有無本書名參考 想睇多啲

拉唔哂暫時叫無罪咋

係，去投嗰日已經要有心理準備會畀人拉。

放心, 一定會拉！

投票記錄就係集中營入場券

有冇係睇佢想點
同你做過咩冇關係

其實向好嘅方便諗，起碼仲有60萬位手足一齊入去再教育，終於可以齊上齊落了，真係有今生，冇來世。

又話投票既無犯法
屌你老母60萬人一齊投票喎 仲唔係串謀顛覆國家政權?
快撚D拉晒果60萬人啦屌你老母

新疆集中營150萬人

新疆有2500萬人，媒體無得報
你地成日講到中共咁勁，點解唔拉哂700萬人入集中營?

你令到林鄭跪又點
個核心起北京

中共可以殺哂香港人，換哂中國人落黎!
係!中共一早做緊!
香港得幾百萬人每日150個+其他咩咩專才
已經換左成200萬個
距離換晒你以為仲遠?

換血，並唔等於屠殺
中共根本唔夠擔屠殺香港人
你要製造白色恐怖比自己，只會限制香港人既未來

殺緊
只係佢唔敢好似64咁開架坦克直接車
放病毒
叫人打毒藥
叫人去咩大彎區被消失
搶D樓搶等你地D人唔敢生
慢慢做緊
唔係白色恐怖係事實
香港溫水煮蛙緊仲未完
其實已經變緊熱水
好多人仲未識醒

台灣中共研究明居正講過
中共就係最鐘意白色恐怖，等你唔敢反抗
你咁驚，只係幫緊中共

過咗2020年仲有人講呢啲on9野-.-
721有冇拉曬人呀？犯非法集結嗰啲又有冇拉哂呀，？

agree..
估唔到有人咁講

我只係認為要認清事實
呢D唔係驚
係清醒
呢樣又冇事既~
果樣又冇事既~
只係會到死左先知發生緊咩事
人地個奸計實行緊
最少都要提防下